巴黎聖日門正密切關注迪基亞，隨時準備出手

曼聯門將迪基亞目前並不急於和球隊續約。

此外，巴黎聖日門正在密切關注迪基亞的狀況。如果有機會的話，他們已經準備好出手了。

目前，曼聯有11名球員的合約會在明年夏天到期，而迪基亞正是其中一位。

《郵報》還談到了迪基亞的西班牙同胞，馬達和靴里拉的情況。《郵報》稱馬達正在等著曼聯給他新合約，亦有其他西班牙的球會對他有意。而靴里拉已經有一份新合約在手，不過待遇比他預計的要低。

P$G使唔使咁多個龍

阿雷奧拉：？？？

佢點過fairplay ？

保方：會不會太太競爭？

就完約，曼焗住平放

買撚哂d龍 等你班仆街無龍用

COME LIVERPOOL LA DIU

一月免費簽下年先黎都得啦，保方用埋今年

Psg係咪想開多隊踢法超

留係獌分分鐘60萬週薪

P$g有的是錢

到時普巴又嘈

on9，出年復出國家隊打埋個歐國盃先呀

錢曼聯唔會少，所以要走應該係計競爭力多過錢

點解PSG覺得後防問題係龍門呢個位

可能摩會買保方

貪佢夠老

保方老， 信唔過Alphonse Areola